人愈大對打機愈提不起勁

發覺人愈大 對打機愈提不起勁
放工返到屋企 已經攰到唔想打開部ps4/電腦
對比以前 一有新機 新game就會想即買即玩
相反 近排就算出PS5 FIFA21 已經冇左想狗衝去買嘅感覺
依種感覺係咪叫做成長

對唔住囉

想打都冇動力開機

隻驚唔岩玩姐

真 唔係話攰 但唔知點解唔想浪費精神打機

我都係 唯一同你唔同嘅就係我仲係學生

未有你最鐘意既驚姐

利申 日日開高達打魚

仲讀緊書就比心機讀書
做好Career planning 唔好學我做社畜

要有friend陪打先想打機

係 自己一個單機會覺得好悶 好冇目的好冇意義

同你一樣，開唔夠一粒鐘已經想停

試下比啲心機打機，唔好日日掛住番工

屌閪都係，屌都唔想屌

屌得閪多都會唔想屌啦
更何況打機

利申 未屌過

我半個鐘
以前細個玩online game想係咁升lv拎獎杯
依家就比個社會逼住玩人生online 逼住要一齊升lv 拎獎杯

放工食完飯就直接係張床休克

精神啲就十一二點起到身打場機然後訓
攰既話就直接訓到朝早，無限loop

我開始覺得自己有些小抑鬱

真，想做運動拉筋，少左打機

Death Stranding同COD 2019買左之後都少玩，等緊Cyberpunk 2077，都係純粹支持下

屌 same
放工返到屋企有時會係張梳發休克左幾個鐘
好想返去讀書個陣有得放暑假放sem break

人越大現實左以前打機打 爆就可以好滿足而家明知道打機 打爆都冇用唔會有錢收所以冇咗嗰種滿足感

係

因為人越大 ... 就越知道時間其實好少
亦都深明 打機係會消耗好多時間
兩者矛盾之下 你就慢慢覺得打機無癮

試下party game
overcooked 果堆

而家fall guys同among us好多人玩

Exactly
就算打爆左隻game 係現實都要繼續努力

因為Fifa 21會越玩越嬲
成日都比ea做
又要抽垃圾
又要課金
課左金都抽垃圾

返到屋企就想攤落床撳下電話
放假都懶得起身 明明細個話唔打機寧願死